依類衫算唔算侵權版權

直接將電影場景放落件衫到賣 算唔算侵權
花樣年華個件佢地話係二次創作 但淨係加少少野落去原圖又算唔算二次創作
我已經dm左佢地問 但比人已讀左
唔熟依方面 所以先放上黎大家討論下

照計應該算

要版權持有人告佢

算 搏人唔告佢 都有賺

有冇法律jj可以幫下手